網頁版正負皮懷疑bug咗

睇被引用回覆會顯示層主正負皮數，而唔係回覆本身嘅正負皮
我用chrome，連仔睇睇咩事

app冇問題，係網頁版先係咁

我個個post都出事

website係有問題
不過唔知管理員幾時返黎
我個CASE

0

1

我個情況同#5一樣
要quote上quote先會出現

到而家都係咁

用返呢個post做例子：

撳紅色框個公仔會出下面張圖

再撳紅色框個公仔

最開頭個回覆(#2)嘅正負皮取代咗中間個回覆(#8)嘅正負皮

如果有人回覆引用#9
再撳多次個公仔睇落去，#9嘅正負皮都會被#2 (層主) 取代

回覆A
回覆B (引用A)
回覆C (引用B)

要上面個情況+用被引用回覆(紅框公仔)睇回覆，個bug先會出現
如果有更多回覆 (例如 回覆D (引用C))，個bug都會出現

似係改牌板問題
lihkg個顯示有改到
D字係貼得比之前更靠向右邊
不過假數就冇啦
你直接睇個層會見到佢原本既數量
只係未試取代之後禁會變成點

樓主係咁俾人負皮...

試下先

咁先得

唔單止要quote兩次 想睇到bug要至少禁兩次"睇下有咩人quote咗呢個留言"

想玩可以整到個情況係 有個comment好多like 之後quote完再quote 再cap screen 就可以整到好多正皮嘅假象

好似咁

睇#14，解釋咗